check男友手機，發現。。。

佢平時用開twitter睇j圖打丁
今日心血來潮想望下佢中意咩類型
點知。。。。
全部都係一啲好靚嘅女人但有鳩。。。
佢地錄住自己打丁
碌鳩仲要係真同好大條
。
。
。
認真問: 我男友係咪gay?

係
————————————
天水圍學生妹需要大家

男人老狗要個男朋友
你不如問自己係咪gay

有大丁嘅靚女想含

push

樓主是咪gay

男人 男人 男人

可能佢想比較下自己條同人地條J啫，唔好諗咁多

樓主到底同條仔分手未

些牙唔該

冇圖冇source?